呼籲各大院校學生 take gap year 全力抗爭

暑假完抗爭都唔會完
請大家攞gap year 全力抗爭
香港有無民主 有無獨立 有無未來
來緊會係關鍵時候
you are the chosen generation

?